中 環 要 人！！！

中環要人，快！be water 過海打中環！

coming

Go go go

求求大家，盡快去換美元現鈔！